以前果個海水淡化廠拆咗未?

想去附近釣魚